黃痴瘋三條友入冊，呢排胃口都好左

應有此報

系

係到煽動人，抵死

我驚再比波台假膠撚落去
會冇晒自尊
連返工出街嘅勇氣都冇埋
波台假膠真係唔講得笑
奉勸大家收手

梳牙

抵死，知法犯法，當正自己英雄牙，我哋笑佢傻仔咋

突發

嘻

你老母呢排接客接多左加左餸咋戇鳩仔

屋企隻狗都係

ching巧波

其實你地班撚樣係到做乜撚野 自覺好風趣？

成日食麻友雞？

車路士789

連登cancer

成班loser以為自己好撚風趣

咁你呢個winner 又做過d乜

陣間宣布建國

唔好將自己屋企情況講俾人聽啦

尋晚食咗6碗飯

呢度d人下下提老母 好惡 返高登好過。。。

你食開飯咩

系你老母臭閪，死返支拿啦大陸仔，字都唔撚識寫返支拿重讀小一啦！

屌撚左你老母臭閪，你老母個閪的確好撚臭。
你老母話好撚後悔生左你呢個廢人出黎，
生活係社會最底層既人真係唔死都無撚用，反正呢一世人都係失敗既，點解唔打開個窗跳落去？

有得食好食啦

🤣😂

起哂鋼做乜😫

鍵閣派你都敢惹

呵呵

假膠就係話你知網上兇狠無撚用

打LOL啲人都鐘意甘😩

懶𨳊認真咁😒

小學生